大批防暴衝上火炭工業大廈冇人講？

‼️‼️1425 手足pm
有一班防暴衝上火炭盈力工業大廈

有冇附近既手足知道咩事？
Source 逆權黃盔

Source: TG

推

蛋蛋俱樂部、滅火筒有live

冇人講？
你講先唔得？奉旨一定要立即知曬所有時事？

未知係搜查定拉人

ching 好波

屌你老母
你唔可以做第一個?
咪撚用呢啲標題啦

好可能被人掃軍火出來

蛋蛋去緊啦好有心

關心單野先，下次會開好d

講完又點?

Push

push

有冇LIVE LINK

小心被五毛

冇人知呀嘛

滅火筒 同蛋蛋 課金啦

呢個真

真

大佬

推咗先！
咩事？

我認錯喇，開Topic開得衰過人喇
討論返單野好冇

呢啲句式已經比人用爛 導致d人會下意識用

又上陳浩天個倉搵炸彈

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

我屌你老母呀

有狗落返嚟未

睇下幾耐會有人黎咬

唔係搵 係放低個炸彈再砌你

呢d垃圾標題會搞到無人會再睇

前排先有個post屌完

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

真respect 巴打一陣俾人屈毛

愛你

高危人士可能要長期裝個隱蔽嘅cam比朋友睇住...

你係咪五毛？

推唔到咩環境

邊個街坊又放流料屌

頭3頁都屌緊個Topic

用詞不完美，要改善，可接受

放乜撚野流料

咁就咪開埋d濕鳩topic啦

拎外賣

冇人講咪你叻仔你知先你提下大家囉

得唔得呀??

係咪又冇人講又個運動靜左又當手足係CONDOM 又忘記左呀???

係咪以為個個好撚得閒呀?

好波呀巴打

我想講好撚耐 乜撚野叫冇人講

你老母 幾分鐘前先發生 你想有幾多人講呀 你當我地上帝

我話比你地知 個title 咁打係好反感 我寧願你打［突發｜緊急］

我都會入黎睇下

做咩事

岩呀，冇人講呀，屌你老母

點解次次講新聞總係要加句"無人講"?

真呀屌
冇人講咁咪你講
冇啦啦俾人屌

延伸閱讀

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

係時候整頓下啲垃圾標題

搵緊咩人先
冇頭冇尾想邊個講

屌完樓主未？
可以睇返發生咩事未？？

好波

On9
屌左三頁我都未知咩事

唔撚知咪冇人講囉

你知咪開post 講囉

改埋啲閪名對件事又冇乜鳩幫助啊

咁多個月啦 開好啲啦好嘛

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

開完post都未知做緊咩
知就講咩事啦

蛋蛋洗緊樓冇特別喎

推咗先

冇人講呀

保安話冇狗上去 現家記者洗緊樓
個度係咪近駿洋村？

你講
我真係唔知咩事

因為真係未知咩事

暫時整合就係有蛋哥粉絲爆料，話有大量防暴衝上火炭盈力工業大廈
現場有狗rb，不過係因為隔離營
記者掃緊樓睇咩事

至憎呢啲標題

又係呢D垃圾標題

近 觀眾玩野都唔奇

721
811
831
101
1111

開個惹火topic
引人入去反擊推post

btw 推

ok 拉

咩時勢 玩流料 仲要玩記者

ok

推 救人

唔奇好多仆街玩野 觀眾可以藍屍扮

我想知啊
屌你依家又唔講？

呢個問題都唔係第一次有人講，但係呢啲標題仲係好多

樓主可以講未

唔好再起呢啲題

要講？好呀講囉

曱甴又俾警察打，抵撚死

咪又係老插
黑警有咩招數
今次又幾多噸軍火

滅火筒加油

都半年啦

有心抗爭都follow晒主傳媒

點解咁多人唔知冷氣佬？

黑警又上黎比人屌老母
傻閪

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

你自己入去睇吓你班友幾乞人憎

講撚咗5頁都未知咩事，樓上仲懷疑係流料，講講講，滿意未？

順樓豬意 唔理了訓先

樓主置頂唔該

暫時整合就係有 蛋哥/滅火筒 粉絲爆料，話有大量防暴衝上火炭盈力工業大廈 （之後就傳到去TG group）
記者去到發現現場有狗車、狗rb，不過係因為隔離係駿洋村隔離營
大廈保安話冇狗上過去
記者仲掃緊樓睇咩事，不過好大機會係觀眾報流料fake記者

曱甴=警察

咩事

和你fake屌

搭的士又要錢fake人真係仆街

未

垃圾標題

無人知
推

見到標題已經唔想睇

無興趣。你開過第個post改標題我咪睇囉

炒牌講到有防暴屌

狼來了

又唔係過咗幾日都冇人講，呢個句式真係睇到燥

冇人講咪你做第一個囉手

拉

佢咪做咗第一個講囉

我咪順佢意唔撚理囉 佢話無人講呀嘛

講返重點啦屌
只係樓下有交通意外 大廈上面冇事發生喎

巴打 好波
我一見標題都想屌

和你fake

無人post 就無人知

日日登仔咁撚巴之閉屌人唔理依樣果樣

點解會冇人講???????

屌你老母，幫條友推流料然後潛水
ok

做下推拉師先 樓豬要無人理

樓主個種topic名真係好趕客，原本想睇下咩事都比佢屌走晒

呢d post本來就開來攞料做整合㗎啦
佢亦都只係direct quote tg

要factcheck咗先餵俾你食你唔好去睇新聞

標題黨，屌你老母

近排見到e種topic都無入去睇

？？

見到呢啲標題就燥，班on9仔倒緊米

你仲幫佢推呢下好野
樓主自己都pin流料説

大帝式標題

⋯冇人講？
Block

屌㩒錯咗之嘛

如果真有軍火，不如直接同D狗駁火啦，橫掂都係諗住打狗，比人捉到係咪都座監

標題黨係抵屌喎

你打咁大段野出黎屌呢樣野，都幾撚on9

你未入左呢個post囉

都唔知有咩好嘈
佢衰乜都好，屌兩句咪算，話晒都係正經post
有冇可能去到第5頁都淨係屌緊佢個柒topic冇討論過
仲學人話抗爭，我係黑警都笑鳩你地啦

負皮比標題

up

你狠狠地屌到喱班人開花以後先唔會在有人開喱d倒米topic

理得你咩內容，開喱隻topic已經趕走一大批人

之前開左100個乜乜乜無人講嘅post都無人屌
依家有人屌姐係有進步囉
9月已經有人講咪撚開啲濕鳩標題 你班垃圾3月都未撚進步我係黑警就真係笑柒你啦

算啦都睇到慣
勸巴打都係慳返啖氣
過兩日又會係咁

收皮啦 五毛

去到第九頁仲屌緊做乜鳩
樓主都認左錯啦
集重講返件事先啦

以後日日見到喱類topic 理得佢係咩內容

入去屌到佢開花先

屌佢嗰班講到點唔想睇咪又係click晒入黎.....
我又唔係話佢開得好，但屌兩句咪算
正經post頁頁都睇住你地嘈就真係唔撚想睇喇

樓主唔係人

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

以後你篇篇無人講既文都會見到喱段野

我成日都好撚想問 你第一個講咪啱囉 無乜撚野人講
乜撚野都係無人講做標題？屌你老母樓主緊係食奶粉食得多以為呢個世界連登會feed晒所有資訊比佢先會開啲咁嘅標題

雖然我好撚想負評個po但係為手足都係正評

師兄講得好～

見到呢d expression 真係好疲勞。

唯有正評你

樓主pin呢個

呢個同冇人backup潮文有異曲同工之妙

冇人講？咁你講先囉屌你老母

未禁開30 個留言reply你 已經屌9你五毛

一禁開笑咗出聲原來大家咁多怨言

比d理據黎？ 過往留言？ 開嚟睇下？

Click哂入黎係為左屌佢

應該無乜留意佢po左乜

唔撚得
見到個標題好撚炆

同埋有人講發生咩事未

冇人講 成個POST講既都唔撚係人

係唔講呀屌你老母

分化撚
拉！

唔好再推啦 想知咩事爬文睇pin得唔撚得

手動正評

係唔加「冇人講」唔出得 post ?
係咪一定要譴責自己人先可以做題目？

推呀!!!

佢會PIN我抄佢個名一百次

正評

我click入黎就係為左屌佢
你幫佢護航我屌埋你
想討論就唔好做標題黨
做標題黨就除定褲

講得好
個標題睇完已經扯火
樓主檢討下自己先

啱呀屌 最撚憎咩無人講標題

標題不完美，可接受，照推。

屌 搞到成堆人係到屌個標題 無人討論番件事

講咩，你想可以講咩，你敢唔敢做佢地；敢唔敢衝埋去自爆；敢唔敢阻佢地？其實已經浪費口水，好嬲好嬲之後呢？之後？？？？？

我屌你老母臭閪你知唔撚知乜野叫護航
我撚有幫佢護過航 我係屌你班仆街喺個正經post嘈幾廿頁呀
你地想屌咪好似上面個巴打開post屌
唔好阻住想睇既人睇post得唔撚得
本來都冇諗住屌你
但你話我幫佢護航我就屌埋你

講得好

其實真係嚴重既事點會咁輕鬆俾我地屌標題？
就係趁無乜事先要屌定先
邊條撚樣再開"無人講？"類既題目 無人會當你做自己人

手足無事最緊要

潮文

佢冇我屌曬你地老母算有禮貌架喇

樓主置頂please

講完會點

民怨爆發

推啦屌

好明顯有心玩野

Agger

至憎啲垃圾標題

fake

呢D標題, 我已經唔會再睇content
無論個content 幾有用都好都一定唔睇

因為呢D標題都係立心不良
為左發泄 悔氣開post
多得呢D標題黨 我已經唔再睇突發post

知你咪講囉，下下等人？

Btw thanks for your news

屌哂你班仆街叉開話題

唔出刀就係咁, 工業大廈出刀, 不知幾好玩

咁係乜事？

Ho ball

終於有人忍唔住每次睇到title都燥一燥
但關心左手足先

下次用突發啦ching
關心手足先

冇人講？核彈呀！我屌晒你哋老母！係咪義士做晒comdom呀？？

煩撚到癲

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

pish

最後點樣

冇人講咪你講

做 show ？

「乜乜乜乜無人講？」呢啲標題簡直博屌 ....